曬乾你的襯衫 收起你的餐盤 呼吸這個早晨你留下的味道

清晨第一班列車 開往同一個地方
那一次你離開我 就不再回來

靜啦屌

有人在嗎 我一個人唱著
有人在嗎 我自問也自答
有人在嗎 明明是我們的家
為何聽不見你的回答

星期五唔叫春有咩做？

有一種悲傷
是你的名字停留在我的過往
陪伴我呼吸 決定我微笑模樣
無法遺忘

打飛機

有一種悲傷
是笑著與你分開 思念卻背對背張望
剩下倔強 剩下合照一張

尊重啦

春！